台北跨年，有無手足一齊叫光復香港時間代革新？

要全世界記住元旦倒數最後8秒

人在台北 都想支持

時間代革新？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

乜春時間代革新

讀左岀黎，笑到停唔到
申脷:都係台北101跨年，大家有冇idea個晚食咩好

打錯字

我想食馬辣🤩

睇到任食士多啤梨有啲吸引

會叫

位置？

101

目的係吃喝玩樂。加做小小野當自己抗爭，個頭已經傾緊食乜好 香港人

抗爭？ 輕鬆啦 仲可以交友，一流

係咪個個都要上前線先得

分化撚

除夕捷運會唔會通宵服務

push

準備係市民廣場大嗌

係市政府廣場先啱🤦🏽‍♀️

宜家係101

今日都仲留緊喺台灣嘅仲算唔算手足

手足 101咩位 我都行緊黎101

留tg聯？